---
title: 点道为止
menu: main
weight: -270
---
> 道，点到为止
> — 梦入神机




新书最终确定下来了，在1月31号发布。
新书发布会会同影视公司，咪咕阅读，纵横中文网还有各大平台，在上海波特曼丽思卡尔顿酒店4楼进行发布会，地址在上海市西静安区南京西路1376号。
开始时间1月31号14点。
到时候如果方便的书迷可以来玩一玩，会场上可以和我交流交流。
我在现场还会演练武功，有喜欢看书和喜欢功夫的朋友，欢迎到场。

